香港人 一齊玩揭尾故 N！

見隔離位切J食人狂馬田先生開得幾好玩

小弟又自己好簡單咁作左個

正文：
手術成功 但病人會有短暫既後違症

太好啦，我地終於可以係返埋一齊

冇幾耐我同我最愛既女朋友結婚。行禮當日，我揭起佢既婚紗，當場殺死左佢

歡迎大家秒我，只答yes no 有關冇關接近

玩撚夠未

咩手術重要？

冇關

重要

手術同女朋友有關?

殺人動機係想喺埋一齊

錯

整容?
換腦?

非
非

係報仇心態

yes

短暫既後違症好重要?
只有佢女朋友死?
用刀殺?
女朋友做錯野?
女朋友比_佢帶?

腦手術?
手手術?

佢唔記得女朋友個樣

戴左綠帽 整左做個男人個樣去同女友結婚
殺左隻臭雞

算重要
唔係
唔重要
冇
唔係

是
否

手術係咪換左某啲器官/部位

中一半

no

後遺症失憶?
多重人格?

失憶搞到記錯野 誤殺女朋友

佢盲既

佢將女朋友同佢仇人/其他人個樣既記憶掉轉?

結婚嗰個唔係佢女朋友?

結婚當日恢復記憶?

個醫生關事？

一直覆唔到呢個留言但no

點解做手術重要?

男主殺女主係謀殺/誤殺?

咁都要做相關手術先導致到架。。。。

我揭起佢既婚紗...

婚禮要揭起老婆婚紗咁咸濕關唔關事

謀

個男人比跟蹤犯襲擊失憶
之後跟蹤犯扮佢女朋友同佢一齊
結婚果日男人記起所有野
之後驚得制/自衛殺左個女人

女友比佢發現自己做左衰野
諗住殺佢點知淨係失左憶
之後順利成章結婚
主角結果日諗返起 殺女友

終於有人發現我打錯字
係面紗先岩

跟蹤狂

女朋友特登令佢失憶?

no
no
yes
no

揭起面紗果下恢復記憶?

女主搞到男主失億
想謀佢世家
結果男主係結婚個日記起
收左女主皮

no
no
no
no

唔係

係

女朋友喺做手術之前已經一齊?

女朋友呃左佢一D野

女主導致男主失億?

男主本身係咪已經結左婚

本身有另一個女朋友?

可以咁講

個女人換咗面?

同佢結婚個女友係假既 真既比假既殺左

女朋友本身唔係佢女朋友,另有企圖
佢之前個女朋友死左
殺手就係佢依加殺既女朋友

手術相關係咪已經估晒?
使唔使估點解要做手術?
個腦手術再詳細嘅內容?

唔回me

我總結一下先：
男主做過腦手術，短暫失憶，直到佢揭起佢女朋友婚紗果刻就殺左佢

好叻

仲有咩要估

yes
no
no

點發現

換左女朋友塊面
佢揭開婚紗見到舊女朋友塊面醒起佢已經死左,所有野都唔對路
所以殺人

做腦手術係因為同舊女朋友一齊畀人襲擊?

換面啱
其他唔啱

疤痕？

佢女朋友根本無打算同佢結婚

。。唔係

男主真女朋友已死，假女朋友換面，仲同男主做左腦手術令男主失憶，到結婚果日男主記返起真女朋友已經死左，所以殺左假女朋友

聲音

女方屋企人無到

係因為揭面紗呢個action而知？

9成因為咁

呢個女朋友有撚既

女朋友手嘅size?

揭面紗 親娘笑 笑聲

假女朋友換既係真女朋友既面。
樓主 我以上推論岩唔岩

比馬田切左

笑聲?

髮型
嘴
口
牙
耳
眼

其實大家都好叻仔叻女估到真女友已死同埋係揭面紗果下記返起哂啲野

一開口男人聲黎既屌你老母

波
屎忽

除左髮型外，可以話中但又唔係全中

屌你 變左AA既

佢有口臭

個位唔啱?

因為新娘塊面唔識郁

揭面紗啱
其他唔啱

耳仔？

位置啱，因為假女友換真女塊面上去，基本上做到真既一樣

因為之前條女本身係白人
但換面條友係黑人

換面喎，膚色都係一樣色架喎。。。

高度？

語氣問題?

係整容定換面
換面係係條屍到拎上黎

唔關

骨無得換
所以臉形 唔啱
瓜子臉 變左 方形臉

巴打有睇過joker game?

換面

有得削喎

佢女朋友盲既

佢女朋友聽唔到聲既

佢女朋友天生無耳仔

瞳孔 顏色
佢本身個女友有cool牙/有金牙/假牙黎既

sorry我忽略左呢個骨既問題
咁我重整一下，而家假女友個樣同男主本來真既女友無論係骨定膚色都好，都係一樣

塊面上面有成塊疤?

食煙?

對唔住我忽略左呢個問題
我重整一下
假女友無論骨定膚色都好，同真女友都係一模一樣

開估未

唔關事

孖生？

體香

10

假女朋友講左啲野 令佢發現既?

10頁都未到就開估

之前條女係英國人
點知假條女一開口就講中文我願意

女朋友講過唔用面紗

女朋友外表有缺憾?

啱

因為揭面紗果下令佢記得之前認屍開屍袋

思路終於接近但錯

關句 終於可以係返埋一齊 事？

冇

化妝?

女朋友講過自己結婚要著中國服唔係西裝

佢話:darling,你條賓州仔重有冇事?
但得兇手同男主知男主條賓州仔比兇手整傷過

中呀

男主係馬田阿哥?

女朋友講過要自己揭，假既叫男人揭

殺手化濃,女朋友化淡

問我今日個妝靚唔靚

真女友鐘意淺色唇膏但假女友搽深色?

唔係。。。

女朋友唔搽唇膏

即係估埋個妝有咩問題?

接近但唔啱

問係。。。。

Sorry 我無追曬前面全部
但只係有幾個問題問
男既因該一齊意外可能係交通撞到失憶？
做成交通意外或個次原因係因為女朋友背叛自己？
到結婚個日記憶恢復就殺左佢？

男揭嗰下
女「小心啲唔好整花我個妝」

錯哂。。。

女朋友化妝品敏感

個妝同前女友化既唔同?
男主專幫死人化妝?

眼影?
煙之?

唔係。。

化妝加講野....
好難諗

十頁開估

真女友唔戴假眼睫毛?瞳孔個色唔啱?

婚禮通常會講乜點解冇人諗到係咪毒成咁

真係眼耳口鼻逐個估,完全無線索

女朋友講過唔鐘意用咩色唇膏

唔係，簡單少少

我願意?

男主色盲?

條女無帶耳環

我願意?咁關化妝咩事

錯人名

我今日化得靚唔靚啊?

係吖，呢句就係確認呢個係假女友，殺左佢。而家估埋佢點解懷疑佢係假

因為前女友其實唔願意

兩個因素。。

因為講左中文

假女友要讀一段宣言話會一生一世跟住男主但講錯人名

即係前女友先係比男主騷擾同糾纏果個?

聲唔同囉

唔關語言事

關字眼字?

Wow this

佢女朋友啞嘅?

佢哋傾好左 唔係講 我願意，而會講其他野?

講果個因素已完左

鳩估
真女友有懶音但假女友冇?

即係估返化妝?

啞架！！

啱，中左一個因素，化妝都係因素

啲牙唔同咗

女友唔撚化妝既

係咪男朋友揭頭紗嗰下好似兇手殺佢女朋友嗰陣咁?

佢哋傾過要點樣化個妝
但唔同左?

得返化妝呢一part咋，9成架啦大家

屌越估越細,遲早去到佢多左條鼻毛而真女朋友無

重整左，成個樣一樣

呢到成班麻甩佬, 要估化妝有咩古怪即係玩嘢啫
真女友五官本來有冇問題?

第10頁。開估

真女朋友唔鐘意某一隻色?

第10頁了
留名睇埋開估就瞓教

都到10頁
溶妝？

啱呀，好撚叻仔呀

黑眼圈冇遮到?

之前唔係有人估過咩

我以為上面已經估左添

屌 咁應該係我地諗得復雜左

女人就算平日唔化妝都唔代表結婚唔化架喎

agger

啱啱十頁

唔化妝係因為可能有皮膚病？

條女心諗
仆你個街諗住結婚大日子化個靚妝姐
唔洗咁玩我掛

佢又話佢唔係化妝品敏感

咁無啦啦點解會醒起

我之前講過佢會化妝品敏感，佢話唔係

化個妝就殺人,終極素顏控

可能最後答案係條仔手痕殺左佢

Post原故來睇下

聽講有啲化妝品專為敏感皮膚而設?

懷疑前女友會死係某日化左妝想比個驚喜男主結果...

係唔係真係要咁專業講埋佢咩皮膚病唔用得邊一種化妝品咁痴線先
我撚識化妝品咩

有冇專為牛肉敏感人士而設嘅牛肉？

齋牛肉

要真牛肉喎，化妝品無得齋掛？

開估

我女朋友有個mk細妹，每晚化妝到馬嬲屎忽既人，而我女朋友係一個從來唔化妝既人，我問：點解你唔試下化妝？

佢答：我唔想同出面個人一樣咁醜樣，就算我到結婚果日，我都一定唔會化！

幾個月後，我發生左車禍，短暫失憶左

醒返果時見到眼前既女人好熟面口，但總係記唔到佢係乜水

直到我地結婚果日，我揭起佢面紗，我見到佢化濃妝，果句[直到我結婚果日，我都一定唔會化妝]令到我回憶返，但好奇怪，佢既五官同真既係一樣。

直到宣誓，佢講出我願意。我聽得出呢個係佢阿妹把聲，然後我殺死左佢

我都唔知, 之前追骨癌妹位巴打個post見有人提過先知

自己作，唔好屌

其實係咪真係有必要加化妝品果段

睇完覺得合理
唔錯

化妝真係關事，因為佢唔化，但偏偏你地估邊個位化得唔同。。。

多謝支持

我覺得用聲音去做多啲文章比較好

最後為左個無咩意義又好似有啲夾硬嘅化妝品晒咁多時間

不過整體黎講幾好,尤其前面最初玩果段節奏都幾正

從來冇講過咩化妝品，係你地要估用左咩化妝品咋

多謝支持，小弟第一次作

平時唔化妝然後忽然濃妝係會feel到有啲怪嘅
雖然個mk妹有啲夾硬

mk妹會食家姐條仔?
換面為咩，家姐靚啲?

過程合理
但冇因後果好唔合理

出街見到多mk妹化濃妝so...

阿妹一直想爭男主，但唯一方法就係取代家姐

對唔住，會多改善

過程合理（其
但冇因後果好唔合理
甚至冇提過同解釋過
搞到好離地

（其實化妝知point都麻麻）

都玩到3點半，小弟都係時候訓，明早要返工

sorry會多改善

Btw都唔差既 好個間黎post切j估好多
加油